% Данный файл определяет основные переменные для презентации

% Этот файл подключен в следующих *.tex файлах репозитория:
%
% Файл с титульной страницей презентации:   ./l*/titleconf.tex
% Файл с титульной страницей раздаточного материала:
%       ./l*/titleconf_foronly.tex

% Название работы
\newcommand{\dtitle}{Разработка научно-технической документации в издательской
    системе \LaTeX}

% Направление
\newcommand{\dspec}{}

% Кафедра
\newcommand{\dcaf}{}

% Сайт автора
\newcommand{\das}{}

% Почта автора
\newcommand{\damail}{}

% ФИО Автора
\newcommand{\dauthor}{\damail}

% Должность автора
\newcommand{\dadegree}{}

% ФИО научного руководителя
\newcommand{\dsupervisor}{}

% Должность и ученая степень научного руководителя
\newcommand{\ddegree}{}

% Город
\newcommand{\dcity}{Санкт-Петербург}

% Дата выступления
\newcommand{\mayday}{\today}
